[突發］有個外國人拍左一段關於香港嘅紀錄片

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

高質Video

We still have a lot to pursue